有無聽過 青年委員會 ？

有無人有興趣參加/參加緊 雖然政府部門 覺得多翻啲年輕人係老人政治當中會令政策制定好啲 又或者可以真係令更多人聽到年輕人既聲音

話說話整個咩青年委員會出黎想聽多啲青年人點諗到頭來咪只係一個得個樣又唔係有大權力嘅委員會
最尾咪又係林鄭想點咪點

點參加？

其實橡皮圖章就一定架啦政府味野
但做到少少 有少少希望 多翻啲青年參政議政 已經係好好 好大既一步啦 我諗既係做到幾多就做 好過之前咁從來沒有從來都沒有

有冇錢 好現實

依個真係唔知
個網站唔見有寫話有咩福利

塞晒入去啲無厘頭委員會，同塞阿叔阿伯入青年事務委員會有咩分別？

有撚用咩 同一個平民游說希特拉唔好殺人有咩分別

老實講 啲委員會既選擇真係...

一個平民可能無用 多幾個平民呢？

錯晒位嘅委員會，推人落去一係銷佢地團火，一係就行禮如儀掛個名。請問咁樣對青年議政參政有咩意義？仲有咩理由值得班後生肯傻下傻下入呢啲會？推班後生茳落地區都仲值一過入呢啲膠會，投共除外

估中有幾多平民

平民？
笑而不語
呢d圍威喂既野

主席： 劉鳴煒先生, GBS, JP

呢條友做主席就知咩料啦

周永新黃遠輝都改變唔到既定政策
你班𡃁仔真係以為柒婆會聽你講？

其實有無用，想報去幫圖書館果part